# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: YAML Front Matter: title
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus 1.7 released - Elasticsearch and Redis clients, Reactive routes and Funqy improvements"
msgstr "Quarkus 1.7发布--Elasticsearch和Redis客户端，反应式路由和Funqy改进"

#. type: YAML Front Matter: synopsis
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus 1.7 has been released with new extensions for Elasticsearch and Redis clients. It also brings significant improvements to Reactive routes and the Funqy serverless framework."
msgstr "Quarkus 1.7已经发布，为Elasticsearch和Redis客户端提供了新的扩展。它还为Reactive路由和Funqy无服务器框架带来了重大改进。"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"As usual, this new Quarkus version comes with some exciting new features\n"
"but we put the focus this month on fixing issues and improving things all over the place, documentation included."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Quarkus 1.7, that's more than 300 pull requests merged."
msgstr "Quarkus 1.7版本，合并了300多个拉动请求。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The most prominent new features are:"
msgstr "最突出的新功能是。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "New extensions for the low level and high level Elasticsearch REST clients"
msgstr "低级和高级Elasticsearch REST客户端的新扩展"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "An extension for the Vert.x Redis client"
msgstr "Vert.x Redis客户端的一个扩展"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "An Hibernate Envers extension"
msgstr "一个Hibernate Envers扩展"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Support for the JDBC Db2 driver"
msgstr "支持JDBC Db2驱动程序"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "A lot of improvements to the Reactive routes feature"
msgstr "对反应式路线功能进行了大量的改进"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The Funqy serverless framework got some interesting new features"
msgstr "Funqy无服务器框架有一些有趣的新功能"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "We also reworked link:/guides/[our Guides index page] recently with a new design and a search engine."
msgstr "我们最近还重新制作了 link:/guides/[我们的指南索引页] ，采用了新的设计和搜索引擎。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Migration Guide"
msgstr "迁移指南"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Eager to migrate your existing applications? Here is https://github.com/quarkusio/quarkus/wiki/Migration-Guide-1.7[our migration guide for 1.7]."
msgstr "急于迁移你现有的应用程序？这里是 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/wiki/Migration-Guide-1.7[我们的1.7版本的迁移指南] 。"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"One important point is that we don't support GraalVM 19.3 anymore:\n"
"GraalVM 20.1 in its Java 11 flavor is the recommended GraalVM version."
msgstr ""

#. type: Title ==
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "What's new?"
msgstr "有什么新鲜事？"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Elasticsearch REST Clients"
msgstr "Elasticsearch REST客户端"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"Quarkus has support for the low level Elasticsearch REST client for a while but it wasn't publicly exposed.\n"
"It was just used under the hoods by the Hibernate Search + Elasticsearch extension."
msgstr ""

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"In 1.7, both the low level and high level Elasticsearch REST clients are exposed via extensions with proper Quarkus configuration.\n"
"Thus you can connect to your Elasticsearch clusters directly."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "More information about how to use these clients can be found in link:/guides/elasticsearch[the new Elasticsearch guide]."
msgstr "关于如何使用这些客户端的更多信息可以在 link:/guides/elasticsearch[新的Elasticsearch指南] 中找到。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Vert.x Redis Client"
msgstr "Vert.x Redis客户端"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"Quarkus 1.7 introduces a new extension to connect to the Redis datastore.\n"
"It is based on the Eclipse Vert.x Redis client."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Everything you need to know about it is in link:/guides/redis[the Redis guide]."
msgstr "你需要了解的一切都在 link:/guides/redis[Redis指南] 中。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate Envers"
msgstr "冬眠的环境"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Hibernate Envers is an Hibernate ORM module bringing versioning/auditing features."
msgstr "Hibernate Envers是一个Hibernate ORM模块，具有版本/审计功能。"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"It used to work with Quarkus in JVM mode but not in native mode.\n"
"The new Hibernate Envers extension fixes that."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "You can find more information about it in link:/guides/hibernate-orm#envers[the Hibernate Envers section] of the Hibernate ORM guide."
msgstr "你可以在Hibernate ORM指南的 link:/guides/hibernate-orm#envers[Hibernate Envers部分] 找到更多关于它的信息。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Funqy Improvements"
msgstr "趣多多的改进"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Funqy is our serverless framework."
msgstr "Funqy是我们的无服务器框架。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Two new features were added to Funqy in 1.7:"
msgstr "在1.7版本中，Funqy增加了两个新功能。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The ability to inject query parameters in the Funqy HTTP bindings"
msgstr "能够在Funqy HTTP绑定中注入查询参数"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The support for link:/guides/funqy-gcp-functions[Google Cloud Platform]"
msgstr "对 link:/guides/funqy-gcp-functions[谷歌云平台] 的支持"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Reactive Routes Improvements"
msgstr "反应性路线的改进"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"While most Quarkus applications are developed with RESTEasy and JAX-RS,\n"
"you can go with an alternative approach called link:/guides/reactive-routes[Reactive Routes]\n"
"where you declare and chain routes."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Reactive Routes got several improvements in 1.7:"
msgstr "反应式路由在1.7中得到了一些改进。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The `@Param`, `@Header` and `@Body` annotations were added to inject elements from the request in the route handling method."
msgstr " `@Param` , `@Header` 和 `@Body` 注释被添加到路由处理方法中，以注入来自请求的元素。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Mutiny types are now fully supported."
msgstr "现在完全支持叛变类型。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "If the route handling method doesn't return `void`, you can now simplify things by not passing the `RoutingExchange` as a parameter."
msgstr "如果路由处理方法不返回 `void` ，你现在可以通过不把 `RoutingExchange` 作为一个参数来简化事情了。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Db2 JDBC driver"
msgstr "Db2 JDBC驱动程序"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"In 1.6, we included support for the reactive Db2 driver.\n"
"1.7 brings a new extension for the Db2 JDBC driver."
msgstr ""

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Security Testing Infrastructure"
msgstr "安全测试基础设施"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "When testing, it might be handy to disable security entirely or use a particular identity."
msgstr "在测试时，完全禁用安全功能或使用特定的身份可能会很方便。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "Quarkus 1.7 introduces the `@TestSecurity` annotation which allows all that, as explained in link:/guides/security-testing#testing-security[the Security Testing guide]."
msgstr "Quarkus 1.7引入了 `@TestSecurity` 注释，它允许所有这些，正如 link:/guides/security-testing#testing-security[安全测试指南] 所解释的那样。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "In passing the whole Security documentation got a massive reorganization to make it more approachable."
msgstr "顺便说一下，整个安全文件得到了大规模的重组，使其更容易接近。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Extension Registry"
msgstr "扩展注册表"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"This feature paves the way for the future:\n"
"we now support multiple extension registries,\n"
"meaning you could host your own extension registry and get it integrated in the Quarkus tools."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "We are still making progress on this front but expect to see some real use cases for it soon."
msgstr "我们在这方面仍在取得进展，但预计很快会看到一些真正的使用案例。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "S2I image"
msgstr "S2I图像"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "The default S2I image is now a Java 11 image based on UBI: `registry.access.redhat.com/ubi8/openjdk-11`."
msgstr "默认的S2I镜像现在是一个基于UBI的Java 11镜像： `registry.access.redhat.com/ubi8/openjdk-11` 。"

#. type: Title ===
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Full Changelog"
msgstr "完整的修改日志"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "You can get the full changelogs of https://github.com/quarkusio/quarkus/releases/tag/1.7.0.CR1[1.7.0.CR1] and https://github.com/quarkusio/quarkus/releases/tag/1.7.0.Final[1.7.0.Final] on GitHub."
msgstr "你可以在GitHub上获得 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/releases/tag/1.7.0.CR1[1.7.0.CR1] 和 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/releases/tag/1.7.0.Final[1.7.0.Final] 的完整更新日志。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "ADOPTERS.md"
msgstr "ADOPTERS.md"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "To share stories about Quarkus usage, we added https://github.com/quarkusio/quarkus/blob/master/ADOPTERS.md[an `ADOPTERS.md` file] at the root of the repository."
msgstr "为了分享Quarkus的使用故事，我们在资源库的根部添加了 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/blob/master/ADOPTERS.md[一个 `ADOPTERS.md`] 。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "If you are using Quarkus and would like to be interviewed on our blog or simply added to this file, please contact us and we will be happy to oblige."
msgstr "如果你正在使用Quarkus，并希望在我们的博客上接受采访，或者仅仅是加入到这个文件中，请与我们联系，我们将很乐意提供服务。"

#. type: Title ==
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, no-wrap
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid ""
"The Quarkus community is growing and has now https://github.com/quarkusio/quarkus/graphs/contributors[341 contributors].\n"
"Many many thanks to each and everyone of them."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "In particular for the 1.7 release, thanks to Aaron Coburn, Abel Salgado Romero, Adrian, Alex Soto, Alexander Schwartz, Alexey Loubyansky, Andrea Boriero, Andrea Cosentino, Andreas Eberle, Andrej Petras, Andrew Guibert, Andy Damevin, Arne Mejlholm, Aurea Munoz, Bill Burke, Boosey, Bret McGuire, Carlos Eduardo Panarello, Charlie Powicki, Clement Escoffier, Daniel Newport, Daniel Zwicker, David Horvat, Davide D'Alto, Dirk Van Haerenborgh, Dmitriy Chaban, Dominika Vagnerova, ekans, Emanuel Alves, Emmanuel Bernard, Erin Schnabel, Falko Modler, Foivos Zakkak, Francesco Bellentani, Galder Zamarreño, Garima Monga, Geoffrey De Smet, George Gastaldi, Georgios Andrianakis, Guillaume Le Floch, Guillaume Smet, Gunnar Morling, Gwenneg Lepage, Gytis Trikleris, Harald Reinmueller, Heiko W. Rupp, Helber Belmiro, Hugh Lunnon, Ioannis Canellos, Ivan Greene, J Lannoy, Jaikiran Pai, Jan Martiška, Jason T. Greene, Jens Reimann, Joe White, Katia Aresti, kdnakt, Ken Finnigan, Ladislav Thon, Loïc Hermann, Loïc Mathieu, Machareder, Manyanda Chitimbo, Marcelo Rubim, Mario Fusco, Martin Kouba, Matthias Harter, Max Rydahl Andersen, Michael Simons, Michał Szynkiewicz, Miguel Serra, Moritz Becker, Nebrass Lamouchi, Paul Carter-Brown, Paul Robinson, Paulo Casaes, Pedro Igor, Peter Palaga, Phillip Krüger, Rafael T. C. Soares, Robbie Gemmell, Roberto Cortez, Rohan Maity, Romain Quinio, Rostislav Svoboda, Sanne Grinovero, Sebastian Daschner, Sergey Beryozkin, Stuart Douglas, Stéphane Épardaud, Thomas Segismont, tibordigana, Timothy Power, TNM Technologies, Vincent Sevel, Yoann Rodière, Zed Spencer-Milnes, Zhiyuan Zheng and Ивашин Алексей Витальевич."
msgstr "特别是对于1。7版本，感谢Aaron Coburn, Abel Salgado Romero, Adrian, Alex Soto, Alexander Schwartz, Alexey Loubyansky, Andrea Boriero, Andrea Cosentino, Andreas Eberle, Andrej Petras, Andrew Guibert, Andy Damevin, Arne Mejlholm, Aurea Munoz, Bill Burke, Boosey, Bret McGuire, Carlos Eduardo Panarello, Charlie Powicki, Clement Escoffier, Daniel Newport, Daniel Zwicker, David Horvat, Davide D?Alto, Dirk Van Haerenborgh, Dmitriy Chaban, Dominika Vagnerova, ekans, Emanuel Alves, Emmanuel Bernard, Erin Schnabel, Falko Modler, Foivos Zakkak, Francesco Bellentani, Galder Zamarren?o, Garima Monga, Geoffrey De Smet, George Gastaldi, Georgios Andrianakis, Guillaume Le Floch, Guillaume Smet, Gunnar Morling, Gwenneg Lepage, Gytis Trikleris, Harald Reinmueller, Heiko W. Rupp, Helber Belmiro, Hugh Lunnon, Ioannis Canellos, Ivan Greene, J Lannoy, Jaikiran Pai, Jan Marti?ka, Jason T. Greene, Jens Reimann, Joe White, Katia Aresti, kdnakt, Ken Finnigan, Ladislav Thon, Loc Hermann, Loc Mathieu, Machareder, Manyanda Chitimbo, Marcelo Rubim, Mario Fusco, Martin Kouba, Matthias Harter, Max Rydahl Andersen, Michael Simons, Micha?Szynkiewicz, Miguel Serra, Moritz Becker, Nebrass Lamouchi, Paul Carter-Brown, Paul Robinson, Paulo Casaes, Pedro Igor, Peter Palaga, Phillip Krger, Rafael T. C。Soares, Robbie Gemmell, Roberto Cortez, Rohan Maity, Romain Quinio, Rostislav Svoboda, Sanne Grinovero, Sebastian Daschner, Sergey Beryozkin, Stuart Douglas, Stphane pardaud, Thomas Segismont, tibordigana, Timothy Power, TNM Technologies, Vincent Sevel, Yoann Rodire, Zed Spencer-Milnes, Zhiyuan Zheng and ?????? ??????????."

#. type: Title ==
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Come Join Us"
msgstr "来加入我们"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "We value your feedback a lot so please report bugs, ask for improvements... Let's build something great together!"
msgstr "我们非常重视你的反馈，所以请报告错误，要求改进......让我们一起建立一个伟大的东西。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "If you are a Quarkus user or just curious, don't be shy and join our welcoming community:"
msgstr "如果你是Quarkus的用户或者只是好奇，请不要害羞，加入我们这个热情的社区。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "provide feedback on https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[GitHub];"
msgstr "在 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[GitHub] 上提供反馈。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "craft some code and https://github.com/quarkusio/quarkus/pulls[push a PR];"
msgstr "编写一些代码并 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/pulls[推送一个PR] 。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
#, fuzzy
msgid "discuss with us on https://quarkusio.zulipchat.com/[Zulip] and on the https://groups.google.com/d/forum/quarkus-dev[mailing list];"
msgstr "在 link:https://quarkusio.zulipchat.com/[Zulip] 和 link:https://groups.google.com/d/forum/quarkus-dev[邮件列表] 中与我们讨论；"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-08-13-quarkus-1-7-0-final-released.adoc
msgid "ask your questions on https://stackoverflow.com/questions/tagged/quarkus[Stack Overflow]."
msgstr ""
